大家有咩健康既生活習慣

香港人好多人有亞健康
不如大家分享下 有咩生活習慣對健康係有幫助

打丁

早訓

只飲熱水

飲熱水 同 飲涷水
有咩大分別
成日聽人講溫水有益